Co VB podle nás na NN za dvacet NN ? 
To VB AA NN . 
VB že po dvaceti NN VB mnoho AA . 
Napřiklad Vf , NN , AA a NN taky . 
VB že VB AA NN a VB AA NN . a VB druha NN . 
NN VB VB všechne NN , ale NN ne VB Vf nic . a VB Vf AA než teď . 
VB Vf AA NN , AA NN napřiklad NN ktery VB Vf , VB že to VB dobře a NN ne VB VB že VB AA . nebo že VB Vf na NN pozde , protože VB AA NN pro NN , ale VB Vf taky AA NN napřiklad s NN , s NN nic VB pro neho . 
VB že NN Vf po dvaceti NN VB VB Vf nebo VB Vf nejaky hotel/motel , VB Vf NN . NN ktery VB taky Vf mnoho NN a VB moc AA jako ja . 
A můj NN VB hezky a AC . 
